完全想像到牙朗依家塊面好黑

咁辛苦先入四粒，點知人地對垃圾隊刷

下場對E朗刷咪得

c朗咪又係對垃圾隊先刷到3球

激起牙朗鬥心

e朗逼西班牙先入一球

下場E朗慘了...

要做C朗肉便器..

牙朗 : 屌，公平咩

呢隊巴拿馬同國足有得揮

牙朗刷伊朗5球 榜首出線

E朗死守E朗都食屎..

大巴出動

C>E

好難估計牙朗心理陰影面積

西班牙同提子都4分
E朗先3分
大巴咪出局

E朗今場點會死守

嬲咩，6月26登機啦

仲要用返佢最耍家招penalty同運氣刷贏佢

為左唔比我朗神射手而出局

下場伊朗d入場球迷自己小心d啦

一次過抽晒

牙朗 : 都係想拎翻次金靴姐

清反朗不遺餘力

贏波踢牙朗出局咪仲好

E永遠都係C後面

E朗<C朗

係咪咁大諗頭呀

牙朗啲鬥心邊需要人激發

黑得過小花?

伊朗刷牙朗5球 機會大d

人地入十球都唔關佢事，佢都無金靴

場波唔覺得會有好多入球

E朗入到1粒一定好似上場咁超級大巴陣

咁樣刺激牙朗，E朗真係多得佢唔少，以家會唔會面都青埋。

Agger

佢咪又係刷 不過係對西班牙刷

M>N

C>M

B>C

其實kane感覺心理質素已經勁過c7 ，射12m冷靜到 又有球王個種自信 仲要後生 過多幾年應該可以破哂牙朗D紀錄

真 個後睜入波都係佢calculated

佢果兩球12碼真係好勁

好過Messi

巴拿馬有入波差好遠

唔係話我想笑牙朗....

我真係唔想笑

咁都走得甩張紅

差一腳出埋局啦

呢下一定唔會紅 唔係批踭唔係專登